{
    "product_id": "laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa",
    "url": "https://thegioididong.com/laptop/hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa",
    "questions_answers": [
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_01",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "16.990.000₫ *",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có giá 16.990.000₫ *."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_02",
            "question": "Thông số kỹ thuật của Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1240P, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 1.70 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 2 TB (Gen 3) / 1 TB (Gen 4)), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: BrightView, Tấm nền IPS, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Audio by B&O, Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ Power Delivery và DisplayPort), Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.72 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - chiếu nghỉ tay bằng kim loại, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thông số kỹ thuật như sau: Bộ xử lý: Intel Core i5 Alder Lake - 1240P, Số nhân: 12, Số luồng: 16, Tốc độ CPU: 1.70 GHz, Tốc độ tối đa: Turbo Boost 4.4 GHz, Bộ nhớ đệm: 12 MB, RAM: 16 GB, Loại RAM: DDR4 2 khe (1 khe 8 GB + 1 khe 8 GB), Tốc độ Bus RAM: 3200 MHz, Hỗ trợ RAM tối đa: 32 GB, Ổ cứng: 512 GB SSD NVMe PCIe (Có thể tháo ra, lắp thanh khác tối đa 2 TB (Gen 3) / 1 TB (Gen 4)), Màn hình: 15.6 inch, Độ phân giải: Full HD (1920 x 1080), Tần số quét: 60 Hz, Công nghệ màn hình: BrightView, Tấm nền IPS, Card màn hình: Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics, Công nghệ âm thanh: Audio by B&O, Realtek High Definition Audio, Cổng giao tiếp: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ Power Delivery và DisplayPort), Kết nối không dây: Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax), Webcam: HD webcam, Đèn bàn phím: Không có đèn, Kích thước, khối lượng: Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.72 kg, Chất liệu: Vỏ nhựa - chiếu nghỉ tay bằng kim loại, Thông tin Pin: 3-cell Li-ion, 41 Wh, Hệ điều hành: Windows 11 Home SL, Thời điểm ra mắt: 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_03",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có đánh giá bao nhiêu sao?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "3.9",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có đánh giá trung bình là 3.9 sao."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_04",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thiết kế như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Vỏ nhựa - chiếu nghỉ tay bằng kim loại",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thiết kế vỏ nhựa - chiếu nghỉ tay bằng kim loại."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_05",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có kích thước và khối lượng như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm - Nặng 1.72 kg",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có kích thước: Dài 360.2 mm - Rộng 234 mm - Dày 17.9 mm và khối lượng: 1.72 kg."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_06",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có hỗ trợ RAM tối đa bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "32 GB",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) hỗ trợ RAM tối đa lên đến 32 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_07",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_08",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có bao nhiêu màu sắc?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Không có màu sắc khác",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) không có màu sắc khác."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_09",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có hỗ trợ kết nối không dây như thế nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Bluetooth 5.2, Wi-Fi 6 (802.11ax)",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) hỗ trợ kết nối không dây qua Bluetooth 5.2 và Wi-Fi 6 (802.11ax)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_10",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có webcam chất lượng như thế nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "HD webcam",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có webcam chất lượng HD."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_11",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có đèn bàn phím không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Không có đèn",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) không có đèn bàn phím."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_12",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có card màn hình tích hợp loại nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Card tích hợp - Intel Iris Xe Graphics",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có card màn hình tích hợp loại Intel Iris Xe Graphics."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_13",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) ra mắt vào thời điểm nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "2022",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) ra mắt vào năm 2022."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_14",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có hệ điều hành nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Windows 11 Home SL",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) sử dụng hệ điều hành Windows 11 Home SL."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_15",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có cổng giao tiếp nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ Power Delivery và DisplayPort)",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có các cổng giao tiếp bao gồm: Jack tai nghe 3.5 mm, 2 x USB 3.2, HDMI, 1 x USB Type-C 3.2 (hỗ trợ Power Delivery và DisplayPort)."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_16",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có khuyến mãi áp dụng đến thời điểm nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "23:00 | 01/05",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có khuyến mãi áp dụng đến 23:00 ngày 01/05."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_17",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thông tin chung như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Không có thông tin chung",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) không có thông tin chung."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_18",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_19",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        },
        {
            "qa_id": "p_laptop-hp-pavilion-15-eg2081tu-i5-7c0q4pa_qa_20",
            "question": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thông tin pin như thế nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "3-cell Li-ion, 41 Wh",
            "long_answer": "Laptop HP Pavilion 15 eg2081TU i5 1240P/16GB/512GB/Win11 (7C0Q4PA) có thông tin pin là 3-cell Li-ion, 41 Wh."
        }
    ]
}